屋企係好定唔好真係會對一個人影響好大

每次都好驚翻屋企 翻親都比人鬧 鬧到你由細到大冇晒自信 我姐好無私隱 閂左房門成日自己衝入黎 思想好守舊 舊到好似翻翻以前古代好痴線 乜都唔准唔比 已經讀緊大學

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

不如搵我傾計